---
layout: post
title: Cinesi a Milano
date: '2006-09-19T22:41:00.000+02:00'
author: Luca Orlandi
tags:
modified_time: '2006-10-26T01:03:01.033+02:00'
blogger_id: tag:blogger.com,1999:blog-5600070.post-115869848877707107
blogger_orig_url: http://lrkwz.blogspot.com/2006/09/cinesi-milano.html
---

Non la ho vista ma mi hanno parlato della trasfmissione di Santoro sulla immigrazione e mi ha colpito il racconto sui cinesi che sembrano scambiarsi i documenti facendo sparire i propri morti: questo [articolo](http://www2.unicatt.it/pls/unicatt/mag_gestion_cattnews.vedi_notizia?id_cattnewsT=5404) sembra sfatare con decisione il mito.